有冇人做緊小學或者中學老師 有嘢想問

我一直都好想做小學或者中學嘅體育老師，但係我發現香港可以讀體育嘅學士學位得幾間，而且我GPA3.55未必可以入到。

咁我想問吓幾就係如果想教體育嘅話係唔係一定要讀同PE有關嘅學士學位？

有冇得讀完商科之後去讀教育文憑然後在做體育老師？

我中學阿Sir大學讀晒銀時 畢業就教數學同埋體育

除非你港隊/有牌 應該唔會請淨教體育
一撚定要你兼教下中英數通科學地理
同埋啲學校好撚鍾意一條龍請個人教曬體育音樂視藝

如果好想做小學或者中學嘅體育老師, 首先你要有禮貌